徐時論 美國總統大選終極辯論，指證拜登的證人現身了！ 美國主流媒體的怪異行為！ FBI 指證俄羅斯唔想特朗普贏。

【Live🔥】
美國總統大選終極辯論，指證拜登的證人現身了！
美國主流媒體的怪異行為！
FBI 指證俄羅斯唔想特朗普贏。
What If拜登仍然當選？｜
徐時論

徐時論 TsuisTalk
144K subscribers

｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com